成日上yt睇返以前d追星片

唔係自己影
人地fans club d人一早set野影
諗返以前飯都唔食
一場趕一場
試過3點幾睇完皇室堡
即刻飛的趕去屯市4點個場
又飛返的去會展簽名
時間真係好快
而家自己已經心淡
新歌仲會聽下
流行經典 勁歌 chill club
網上d live都有睇
但真係唔可以出去鳩等
只為睇個兩三個字
上yt重温算
同埋自己都大
好多野
已經唔係以前咁
經歷過就算
成日覺得
與其解決d咩
或者呃自己d咩
情願不了了之

追開邊個明星